茶是故鄉濃 張可頤真係好屈機

岩岩睇翻 成20年前都咁正

係啦係啦

香港Cate Blanchett

呢套超級好睇 首歌又正

黑玫瑰仲屈

次次見茶是故鄉濃, 第一個印象就係鵪鶉仔捐褲浪食飯

張可頤好正，J過，童年回憶

鵪鶉仔老母好好戲

好似有套同張家輝結婚
但臨結婚前撞到張家輝同鬼妹訓係床上
着住套婚紗跑街
最後同返張家輝一齊

唔係好記得女主角係咪佢

三千頓情緣？

好似係十萬噸情緣

難兄難弟嗰陣靚到痴線

好有賢良淑德既傳統女人味

會掛念 就承認太掛念

認同

佢出場個幕好靚

明天相見你就說即刻見

拎開面個下 真係

十萬噸情緣

雖然好難聽

但幾攪笑

首歌好好聽

緣份就似 全力冒險

我覺得佢做金枝慾X個陣先

僅次於黎姿

呢套好睇到仆街
林家棟扮窮閪大陸仔 似到仆街

之前重播果套，佢做寶珠/黑玫瑰，真係幾令

佢以前個樣真係靚到仆街
演技又好
而家仲拍唔拍劇 呢幾年好似冇乜佢d消息

安善

令你老母

好鬼好j
難想像當時明星好難有呢咁type

好撚好睇，記得當年考試要溫書都唔撚溫，要聽晒主題曲，睇晒成套戲先繼續溫書 咁就廿年喇

仲有當年佢係賀州實影拍攝，個境同油菜田靚到，呢啲又係廠影拍馬都追唔上嘅

真係好撚好睇 又好聽

係大陸拍左一兩套
好想佢翻香港拍翻幾套

佢做戲幾好睇
佢最後一套tvb好似係叫女人最痛?
同馬德鐘拍嘅
不過而家應老了

好似係天梯定唔知係法證先鋒3

佢最後一套香港劇係咪hktv 來生不做香港人

咁多套劇入面最靚都係做寶珠

佢真係好靚女

咁你想點

又靚女又大波
可惜重病完 殘到

呢樣真

我女神

以前有j過佢

好耐冇見過佢拍劇

btw 岩你老母

岩岩=岩石？
睇翻=翻滾？

無人講烈火雄心2

好正

最鍾意佢做呂后

首主題曲

寶珠我愛你

首主題曲好好聽

如濃茶裡 滲著愛 滲著快樂滲著你 讓我偷偷細味

btw我同呢套劇個結局最後一集好無緣份，
次次重播都有事睇唔到…
最後結局究竟係點？

好似係大團圓，男一女一 男二（麥包）女二（蘇玉華）成雙成對。方家茶復興。

我女神 兩個後生果陣氣質都幾相似 不過我鐘意Cate多啲

宜家香港新一代嘅名星邊有得比

其實依套野講咩 細細個睇完全唔明

茶是>酒是

認同 茶我都睇左幾次
酒我真係冇心機睇唔知點解

九五至尊果時仲正

你可以加多幾個箭嘴

有聲

就係依套野搞到今時今日都覺得林家棟好大陣窮酸味

tvb好波

程寶珠個陣正好多wor

呂四娘

點解以前咁多純天然又靚有有氣質既明星

首歌世界級

當年細個睇都覺得好pure好true

仲有套酒是故鄉醇 無佢已經爭d

林家棟拍劇真係一流 拍戲真係差D

酒是完全唔好睇

會掛念就承認太掛念
十萬噸情緣

仲要張學友唱
依家d主題曲全撚部巨星幫

頭幾集好睇到 神劇
去到後期 hktv啲劇永遠係咁

安茜 安貴人
貴人裝綠色果套衫好靚

佢到而家都仲係好靚
佢係咪單身?

個樣無返咁上下配呢啲頭會好柒

天梯
佢著旗袍個look

八掛雜誌話佢仲係單身

後生個陣好索

對畀返依家Tvb 真係無一個上得大枱
以前張可頤 黎姿 蔡少芬 宣萱 雯女 呀佘
全部又靚又有自己女主嘅氣場
郭羨妮 吳美衍 陳慧珊都唔差

就算已經係次一等嘅下一代嘅
陳法拉 楊怡 鐘嘉欣 起碼都叫有主角相

依家乜春胡定欣唐詩詠 妹仔格+路人樣做女主角
特別係唐詩詠 做咁多都成個妹仔咁
就算公認最省鏡嘅李佳芯都係爭少少

對比*
肥絲死開ok?

勁撚好睇！

佢其實做親邊套都好好睇

學友慧嫻唱得天衣無縫

佢同郭可盈真係好靚...

九五至尊嗰陣正

佢有套電影話佢無意中同自己個仔扑嘢亂倫 好正

正式出街時追一次
六點時段重播又追
當年覺得蘇玉華都好靚
主題曲又好聽

呢排興復古？
係咁推舊人

有演技既靚女，而家係tvb都好難搵到個一樣質素既

好懷念以前啲女一同劇集，講真阿佘都係猛車邊掂到個個黃金時期，到胡幸兒鐘嘉欣個d已經唔得

長恨歌？

岩你老母
岩石咩
音又唔啱意又唔啱
小學畢業未呀

珠妹

同古天樂做情侶

但真人好串

有日放假睇程寶珠，靚到仆街

好想同佢做愛

咁你仲上連登
連登咁危險

有老態
個妝化到勁白
都係難兄/茶是果期最top fit

神探李奇

程寶珠正

以前tvb既題材真係好正
淨係依個po講果幾套全部個題材都差好遠
郵輪、茶園、酒莊、粵語片復刻
雖然演員都係果堆，但起碼可以睇下唔同既景

而家既題材一個手數得晒
唔係警匪就商戰

其實黎姿都戲屎 但勁靚同起碼好過依家果堆

之前六點重播，一家人攞住個碗唔扒飯，因為個個睇到入晒神

戲名？

最撚正 一定係同陳豪做果套 咩媒人
正到仆街全盛時期

佢入行之前仲有夾band 一定大把仔仔J

張松枝

淨係講民初劇都已經差好遠
茶是又係蘇玉華做，平安谷又係蘇玉華，但係景呀服裝呀同埋劇本，全部都比唔上茶是，完全係大倒退

佢當年做難兄難弟既寶珠真係靚到 ，來生不做香港人算係我覺得近年最出色既港劇，有返以前全盛tvb水準，係可惜在後期劇本膠化先封唔到神

人靚聲甜

唔中意佢做女強人 做陳寶珠最靚

美而不淫

大波？你係咪記錯人呀？

佢做女強人自然好多
陳寶珠扮傻雖然係好撚吸引但望耐啲會覺得假

真人好撚串嫁
而家老左啦

反而最有印象係迷離檔案
香港人在廣州都OK, 最尾個shot + 王菲首歌，成個景正到呢

最串嘅視后

有本事你逐個逐個comment捉錯字on9

Woo woo~愛似遠洋過海

風光已走過了幾千里
一轉身 卻在原地

張學友好正

又唔係同佢做人世，真人串關人撚事咩，佢拍出黎既片好睇好J就夠

酒是 同茶是 都太過慘，完全唔想咁辛苦睇人仆街

佢同蘇玉華都係靚到仆街 好有女人味

首歌好好聽，劇情故事又好

酒最慘

茶甲、酒是，而家邊到有得睇返？成日都搵唔到種睇

搵唔到黎睇

google下就有

記得佢套金牌冰人都幾靚. 但配馬浚偉

但佢做美味天王 十分煩膠

仲烈火2怡姐姐

講串其實而家果堆都串，好似話成個胡説八道得表哥唔串，其他都串到仆街

呢套戲既佢先係全盛時期，仙氣女神

聽聞過

程寶珠

Agger
Cate 真係好撚正

猜不透一切世間真理
但明白 愛是神奇

呢套好野,
但最靚都係難兄難弟,
佢個樣同60-70年代嘅衫勁夾

Lm待j

真係女神。
第一個暗戀對象都係似佢的女仔。

覺得佢古裝/6,70年代個look 正過現代look

agger 喺hktv拍個套勁好戲

靚過好多女

阿蛇最後變左個阿婆

難兄難弟果期

酒是首歌都好好聽
醇酒一杯
陳潔儀把聲好柔 好有意境

逆天者

阿蛇變阿婆嗰段係佢喺渡頭等等下瞓著左發嘅夢黎ga

佢最後等到林家棟返黎時仲係後生樣

真係正。

無幾耐就比人收埋食

講靚一定係寶珠嗰陣最靚
雖然佢拍劇唔算好多, 但套套都好撚高質

最鐘意 迷離檔案 同 衝上人間

完勝依家啲複製人 89.99%

真人臭西

個樣又唔似
佢比人當係陳寶珠咁睇

呢套又係睇到喊晒

佢同江華做個套九五至尊 同 楚漢驕雄都好正

唔單止做古代女強人，佢做現代女強人都好入型入格
好犀利既一個演員

真,做pt見過佢

D 西法?